家居寬頻用邊間？

香港寬頻，網上行，smartone?

HGC

最垃圾果間

hkbn 好似同smt 一樣係唔係?

用過曬 上網真係網上行最好最穩定
當然佢都係最貴

icable, CMHK

係
Smt租hkbn

icable, 竟然幾好用

上星期簽左有線，$98 1000mb,但要3年，驚唔驚到時cut唔到暫時都穩定，唔知之後會點

唔驚，可以話你知，pccw唔會易得過有線

Pccw 即網上行？

係，我記我解約果時煩過閪
先等勁耐問先打到入去，跟住要等佢比表格，一定傳真/電郵先拎到，填完比返佢又等唔知幾耐佢打黎確認，確認時又曬你十幾廿分鐘叫你唔好解約，跟住又要約時間叫佢拎返走d器材

今年年頭now tv完約直接剷上佢門市拎表格，佢老母同我講唔係間間門市都有解約表格，當初同佢簽約時又唔見佢講唔係間間都有表格可以簽，之後又要等佢電話做確認，同上面差唔多

屌佢老母，我解有線約都無咁煩

點解我打電話上去就cut到仲搵埋人上門收modem

有線1000M 速度點樣？

真係咁難cut聽你咁講我定一定

用電腦最盡8xx mb速speed test,用電話連wifi最盡4xx-5xx,不過睇電話型號

公屋？屋苑？私樓？
modem用咩牌子。我正想轉用其他寬頻。聽多啲HKBN以外其他1000M用家意見

公屋，其實我想用HKBN，但佢話無曬咩「卜位」，所以幫我唔到，我之前重用緊100mb hkbn 1x年，最近想打機down野咪試下呢間，見佢$98又好似幾平

但有樣野唔好就係我要簽3年簽，我見其他2年，但我睇單張話無合約，佢只係合約簽左我join佢3年電視台，但佢老強要送個台我睇，上網暫時未出現問題，但有人話咩一條光纖成座大廈一齊share，我就唔係好明，唔知真定假

port位，我都住公屋，早半年前大堂出通告每層話加電箱。我心諗無啦啦加乜電箱，我第一時間想起應該係加寬頻port位。結果估中，我屋企之前hkbn同HKT(網上行)無1000M，依家間間都有port位。所以我仲難去選擇，加上支移CMHK又買咗i Cable部份寬頻。i cable用佢自己CMHK個月，比租Hkbn月費仲要平。不過今時今日支那公司唔多想揀…和記聽人講又一般般… 所以依家我仲心大心細…
最後補充吓 cut hkbn都比較容易，打去熱線搵到啲staff聽，叫佢send份cut form去你手機，填完send回去就等停用確定電話就ok

原來係咁，咁可惜我個座大廈無，因為有朋友之前做HKBN、佢都話你要1000mb要用其他公司

睇你入屋插入modem條線係一般lan線家光纖線，佢話光纖但師傅出駁入嚟屋用Lan線就知光纖到樓而不是入屋。不過我都聽過i Cable光纖用天台隻鑊做接收。比落地底去機樓話差少少喎。聽聞一則無考究

唔洗你填表取消？

不過再想知多少少，唔知你有冇北上上吓大陸網站？i Cable算唔算load得快？我之前用HKBN 100M去外國ok，但北上啲網站，有一個好明顯慢一慢先Load到嘅感覺。